喪失香港特區永久性居民身份的人士， 仍可按照法例自動擁有香港特區的入境權

喪 失 香 港 特 區 永 久 性 居 民 身 份 的 人 士 ， 仍 可 按 照 法 例 自 動 擁 有 香 港 特 區 的 入 境 權 ， 他 / 她 可 隨 時 自 由 進 出 香 港 特 區 ， 在 香 港 居 住 、 讀 書 或 工 作 而 不 受 任 何 限 制 。 任 何 人 士 如 想 確 定 他 / 她 是 否 已 喪 失 香 港 特 區 永 久 性 居 民 身 份 ， 可 向 本 處 居 留 權 組 申 請 核 實 其 永 久 性 居 民 身 份 證 資 格 以 及 是 否 享 有 香 港 特 區 的 入 境 權 。

但冇選舉權

BNO撚驚閪，又唔係入唔到境

要嚟托？反正都係DQ

冇得投票

政苦回水冇份

依家同無有咩分別

係咪唔洗交稅

投保皇黨
罷就啦

剝奪三百萬人政治權利

其實加速師有無諗過 不如俾香港人自己搞番香港 再簽多兩條CEPA 有錢齊齊搵 得閒繼續用廁所版去日本做港豬 唔好搞咁多政治野 其實就乜事都無

直接取消選舉咪算 愈做愈難睇 又要扮係民主城市

依家邊有扮個？直接撕破畫皮

想知

因為有人用香港做白手套。
唔係中國搞香港
而係美國知道中國利用香港，前任總統隻眼開隻眼閉，但侵侵睇唔過眼

加速師全都要

請問宜家有咩選舉權？
可以選巿長？
可以選自己心儀嘅議員？
根本無分別

反正都唔洗選 玩一國一制

連稅都可以慳番

其實乜福利都冇
冇左3粒星又有乜分別？

香港係江派嘅大後方
李嘉誠 匯豐 全部都同江澤民有千絲萬縷嘅關係
再搞CEPA錢都係落返江派

依家加速師想用新經濟取代舊經濟勢力
望吓恆指股票市值變化就知

你肯定仲有得回水, 大陸人都無得回
但一定要攞返啲MPF

恒生指數無意思, 你可以參考返cctvb股價及交投, 將來都會好似咁
大陸內部集資中心, 搞上海、深圳就得喇, 洗鬼搞香港

day1已經係撈油水
差在有冇規矩
依家完全玩轉party
人哋咪成全你